「北京拒絕林鄭辭職」 到底係邊個人傳出嚟？

英國《金融時報》傳出林鄭提出辭職但係被北京拒絕。
到底《金融時報》的消息來源係邊度呢？

1. 中央港澳工作協調小組組長：韓正
2. 國務院港澳事務辦公室主任：張曉明
3. 香港中聯辦主任：王志民
4. 林鄭自己

洗白中共消息人士

佢老公

老老實實 無論件事係正確定誤傳
都唔影響大局 因為無論正反兩面都有足夠文宣空間俾我哋發揮

消息一係真，一係假。

如果係真，源頭一定係在席人士
在席人士必然係中共要員/香府要員；

如果消息係假，一係01作假新聞，一係01 on9信埋d 假source。

中共黨報

親共黨媒01: 林鄭請辭被拒. 中共堅持力保林鄭和「香港警隊」

ft自己作

佢自己，如果真係好似個節目咁講

冇人知 但係唔會信

結論：中共/on9 政府/ on9 01

但01係黨媒

01放料=中共放料

葉劉

係林鄭自己俾料報章, 等人地以為中央好支持佢, 如果佢辭職, 邊個會知, 中聯辦王主任都唔知喇, 得老習決定批唔批, 如果真有其事, 佢夠唔夠膽出黎話老習支持佢, 我用人頭擔保無件咁既事, 佢老作等人地以為中央好支持佢

消息 專家 有關部門/人士

知情人士 唔排除係毛澤東報夢

exact7ly

消息人士不嬲都係假新聞

呢啲無得問當事人證實
問佢佢唔會認
於是最少要有兩個獨立無關係嘅消息來源先可以確認報出街
以金融時報咁大個名再林鄭請辭咁重要嘅消息
兩個都可能嫌唔夠
要三個獨立嘅消息來源

隊妹妹既當然係姐姐啦

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

我睇吳志森分析,話根據南華早報同唔知另外兩份咩報
林鄭係早幾日既酒會果度話,唔知出年有無得做,叫D人如果想佢繼續做就支持佢.
明顯係佢都想繼續做
即係代表兩個可能性
1:林鄭辭職係流料
2:林鄭真係有辭職,但係只係以退為進,想搏大陸同情
不過依家既情況唔係佢落台可以解決到
呢件事係點無咩討論價值
all in all 金鐘見

節目話知道邊個教佢咁做...

姐姐